英國會議員Farris：新的BNO簽證是對香港人的強力保證

打乜鬼嘢飛機